上水天橋一大班水貨客集體撕文宣

拖住gip痞喺正中間阻住地球轉

一陣補返